正式宣布 佢地係軍警！

經過今日大家有目共睹
呢班任意妄為施酷刑既警察 如同軍警 行為
已經放任為所欲為咁對待手無寸鐵既市民
當正自己軍人

做咩都唔割！

推呀

點睇

但我哋赤手空拳冇武器同佢哋對抗

皇軍呀

佢地已經唔係警察黎啦
佢地當自己係軍人
做得軍人就要打仗啦

推到上火星！